{
  "% of bet amount": " %投注金額",
  "% of deposit amount": " %存款金額",
  "1 day": "1 天",
  "1 hour": "1 小時",
  "1 match": "1 場比賽",
  "1 month": "1 個月",
  "1 ticket costs {0} credits": "1 張票需要 {0} 個積分",
  "1 to 18": "1 到 18",
  "1 week": "1 周",
  "1 wins": "1 贏",
  "1st 12": "第一個 12",
  "1st hand lose": "第一手輸",
  "1st hand loss": "第一手輸",
  "1st hand push": "第一手推",
  "1st hand win": "第一手贏",
  "1st tier": "第一層",
  "2 - 9 are counted at face value.": "2 - 9 按面值計算。",
  "2 days": "2 天",
  "2 hours": "2 小時",
  "2 months": "2 個月",
  "2 weeks": "2 周",
  "2-step verification provides stronger security for your account by requiring a second step of verification when you sign in.": "兩步驗證,在您登錄時要求進行第二步驗證,從而為您的帳戶提供更強的安全性。",
  "2:1": "2:1",
  "2nd-tier is users who signed under the 1st-tier referrals link.": "第二層是在第一層推薦鏈接下加入的用戶。",
  "2nd 12": "第 2 個 12",
  "2nd hand lose": "第二手輸",
  "2nd hand loss": "第二手輸",
  "2nd hand push": "二手推",
  "2nd hand win": "二手贏",
  "2nd tier": "第二層",
  "3 Dice Total": "總共 3 個骰子",
  "3 hours": "3 小時",
  "3rd-tier is users who signed under the 2nd-tier referrals link.": "第三層是在第二層推薦鏈接下加入的用戶。",
  "3rd 12": "第 3 個 12",
  "3rd tier": "第三層",
  "4 hours": "4 個小時",
  "5 days": "5 天",
  "5 hours": "5 個小時",
  "5 minutes": "5 分鐘",
  "6 hours": "6 個小時",
  "6 months": "6 個月",
  "10 hours": "10 個小時",
  "10 minutes": "10 分鐘",
  "12 hours": "12 小時",
  "15 minutes": "15 分鐘",
  "19 to 36": "19 到 36",
  "30 minutes": "30 分鐘",
  ":1 on one dice": ":1 在一個骰子上",
  ":1 on three dice": ":1 在三個骰子上",
  ":1 on two dice": ":1 在兩個骰子上",
  "About": "關於",
  "Accent color": "強調色",
  "Access": "使用權",
  "Access to MetaMask account is not authorized": "未授權進入 MetaMask 帳戶",
  "Access to your account is not authorized": "未授權進入您的帳戶",
  "Account": "帳戶",
  "Account ID, user name or email": "帳戶 ID、用戶名或電子郵件",
  "Accounting": "會計",
  "Accounts": "帳戶",
  "Account successfully credited.": "帳戶成功入賬。",
  "Account successfully debited.": "帳戶成功扣款。",
  "Account transactions": "帳戶交易",
  "Account {0}": "帳戶 {0}",
  "Ace": "ACE",
  "Aces are valued at 1.": "ACE 值為 1。",
  "Action button title": "操作按鈕標題",
  "Action button URL": "操作按鈕網址",
  "Active": "活躍的",
  "Add": "添加",
  "Add-on": "添加在",
  "Add-on \":name\" successfully disabled.": "名稱\"成功禁用。",
  "Add-on \":name\" successfully enabled.": "名稱\"成功啟用。",
  "Add-on \":name\" successfully installed or updated. Please check the add-on documentation to see if there are any extra steps required.": "名稱\"已成功安裝或更新。請檢查附加文檔以查看是否需要任何額外步驟。",
  "Add-ons": "附加組件",
  "Add bucket": "添加專案",
  "Add menu item": "添加菜單",
  "Add payline": "添加支付",
  "Address": "地址",
  "Address from": "地址來自",
  "Address to": "寫給",
  "Add section": "添加部分",
  "Add slide": "添加幻燈片",
  "Add social network": "添加社交網絡",
  "Add symbol": "添加符號",
  "Adjusted secret": "調整後的秘密",
  "Admin": "行政",
  "Affiliate": "代理",
  "Affiliate commission": "代理傭金",
  "Affiliate commission is divided into three tiers.": "代理傭金分為三層。",
  "Affiliate commission {0}": "代理傭金{0}",
  "Affiliate program": "代理計畫",
  "Affiliates": "代理",
  "Affiliates commissions": "代理傭金",
  "Affiliates tree": "代理樹",
  "A fresh verification link has been sent to your email address.": "新的驗證鏈接已發送到您的電子郵件地址。",
  "After all tickets are sold": "售完票後",
  "After completion of the betting round, the roulette spins and the winners are determined.": "下注回合結束後,輪盤開始旋轉,獲勝者就確定了。",
  "After joining the game room and placing a bet all players get 2 cards.": "進入遊戲室並在下注後,所有玩家都得到 2 張牌。",
  "After receiving your two cards and the three \"flop\" cards, you have to evaluate your hand and choose among the following.": "在收到你的兩張牌和三張 \"flop\" 牌後,你必須評估你的手牌並從以下選項中進行選擇。",
  "After specific time": "在特定時間之後",
  "After that input the one-time password that you see on the screen to complete the process.": "然後輸入您在螢幕上看到的一次性密碼以完成該過程。",
  "After upgrading to a new version of the application it is necessary to update the database objects.": "升級到新版本的應用程式後,有必要更新資料庫對象。",
  "After you place a bet the ball will start bouncing through the obstacles from the top of the pyramid to the bottom.": "在您下注後,球將開始從金字塔頂部到底部的障礙物彈跳。",
  "After you place a bet the dealer then deals you two cards face up.": "在您下注後,莊家會向您發兩張正面朝上的牌。",
  "All": "全部",
  "All-time profit": "所有的利潤",
  "All current data will be preserved.": "所有當前數據將被保留。",
  "All our games are provably fair.": "我們所有的遊戲都是可驗證公平的。",
  "Allow only profit withdrawals": "只允許利潤提取",
  "Allow to claim": "允許索賠",
  "All pending commissions are reviewed by an administrator.": "所有待處理的傭金都由管理員審查。",
  "All rights reserved.": "版權所有。",
  "All time": "整天",
  "Already signed up?": "已經報名了？",
  "Amount": "數量",
  "Amount of credits per 1 unit of the reference currency": "積分的數量為每 1 單位參考貨幣",
  "Anchor color": "錨色",
  "and won": "贏",
  "Animation": "動畫片",
  "Animation duration": "動畫持續時間",
  "Ante bet": "賭注",
  "Ante bet / win": "賭注/贏",
  "Ante paytable": "賭注",
  "Any": "任何",
  "Any of the triples will appear.": "任何三重都會出現。",
  "Any triple": "任何三重",
  "any triple": "任何三重",
  "Any Triple": "任何三重",
  "Apart from regular symbols there can be magic symbols - wilds and scatters.": "除了常規符號外,還可以有魔法符號 - 百搭和分散。",
  "API password": "API 密碼",
  "API response": "API 回應",
  "API signature": "API 簽名",
  "API username": "API 用戶名",
  "Application info": "申請資訊",
  "Application is up-to-date (version {0} is installed).": "應用程式是最新的（安裝了版本 {0}）。",
  "Apply": "申請",
  "App name": "應用名稱",
  "Approve": "批准",
  "Approved": "得到正式認可",
  "Approve request and send funds to user through API.": "批准請求並通過 API 向用戶發送資金。",
  "A raffle is a competition in which people obtain numbered tickets.": "抽獎是人們獲得彩票的比賽。",
  "A random string, which is provided before each game from the client side (by the player).": "一個隨機字串,在每次遊戲前從客戶端（由玩家）提供。",
  "Are you sure you want to approve this commission?": "你確定要批准這個傭金嗎？",
  "Are you sure you want to complete this raffle ahead of schedule?": "你確定要提前完成這次抽獎嗎？",
  "Are you sure you want to delete this chat room and all related messages?": "您確定要刪除此聊天室和所有相關消息嗎？",
  "Are you sure you want to delete this deposit method and all related deposits?": "您確定要刪除此存款方式和所有相關存款嗎？",
  "Are you sure you want to delete this message?": "你確定要刪除這條消息嗎？",
  "Are you sure you want to delete this user?": "您確定要刪除此用戶嗎？",
  "Are you sure you want to delete this withdrawal method and all related withdrawals?": "您確定要刪除此提款方式和所有相關提款嗎？",
  "Are you sure you want to reject this commission?": "你確定要拒絕這個傭金嗎？",
  "A specific number will appear on all three dice.": "三個骰子上都會出現一個特定的數字。",
  "Asset": "資產",
  "Assets": "資產",
  "Assets below this rank will not be available for play.": "低於此等級的資產將無法使用。",
  "Assets successfully updated.": "資產更新成功。",
  "At the end it will drop into a slot (bucket) with the corresponding payout.": "最後它會掉進一個帶有相應支出的插槽（桶）中。",
  "At {0}": "在{0}",
  "auth.failed": "這些憑據與我們的記錄不符。",
  "auth.throttle": "登錄嘗試次數過多。請重試",
  "Authentication": "驗證",
  "Auto": "自動",
  "Auto confirm withdrawals": "自動確認提款",
  "Automatically confirm and process withdrawals, which are less than or equal to the above amount.": "自動確認和處理小於或等於上述金額的提款。",
  "Auto play": "自動播放",
  "Auto play history": "自動播放歷史",
  "Auto play settings": "自動播放設置",
  "Auto rotate slides": "自動旋轉幻燈片",
  "Avatar": "阿凡達",
  "Average": "平均數",
  "Background": "背景",
  "Background color": "背景顏色",
  "Background image": "背景圖片",
  "Balance": "平衡",
  "Bank account number": "銀行帳號",
  "Bank address": "銀行地址",
  "Bank BIC / SWIFT code": "銀行 BIC / SWIFT 代碼",
  "Bank branch": "銀行支行",
  "Banker": "莊家",
  "Banker bet": "莊家賭注",
  "Banker bet payout": "莊家投注賠付",
  "Banker bet win": "莊家賭贏",
  "Banker hand": "莊家之手",
  "Banker score": "莊家評分",
  "Bank name": "莊家名",
  "Banned from chat": "禁止聊天",
  "Banner": "橫幅",
  "Be active in chat and take a chance to get up to {0} credits in reward.": "積極參與聊天,並借此機會獲得最多 {0} 積分的獎勵。",
  "BEP20 token contract address": "BEP20 代幣合約地址",
  "BEP20 token contract decimals": "BEP20 代幣合約小數",
  "Bet": "賭注",
  "bet": "賭注",
  "Bet Black": "賭黑",
  "Bet increment / decrement amount": "投注增加/減少金額",
  "Bet on result": "賭結果",
  "Bet red": "賭紅",
  "Bets": "賭注",
  "Bets are accepted for red (pays bet x {0}), black (pays bet x {1}) and zero (pays bet x {2}).": "接受紅色(支付賭注 x {0}), 黑色(支付賭注 x {1})和 零(支付賭注 x {2})的賭注。",
  "Bet type": "投注類型",
  "bet x {0}": "下注 x {0}",
  "Bet zero": "零賭注",
  "Big": "大",
  "BIG": "大",
  "Biggest losses": "最大的損失",
  "Biggest win": "最大的勝利",
  "Biggest wins": "最大的勝利",
  "Binance Smart Chain": "幣安智能鏈",
  "Black": "黑色的",
  "Blackjack": "二十一點",
  "Blocked": "被封鎖",
  "Bonus": "獎金",
  "Bonus bet": "獎金投注",
  "Bonus bet/ win": "獎金投注/獲勝",
  "Bonus bet counts your two own cards and the three flop cards, dealt on the first round of the game.": "獎金投注計算您自己的兩張牌和三張翻牌,在遊戲的第一輪發出。",
  "Bonus bet increment / decrement amount": "獎金投注增加/減少金額",
  "Bonuses": "獎金",
  "Bonus hand": "獎金",
  "Bonus paytable": "獎金支付表",
  "Bot": "機器人",
  "Bots": "機器人",
  "Bscscan.com API key": "Bscscan.com API 密鑰",
  "Bucket": "存儲桶",
  "Bucket {0}": "存儲桶{0}",
  "Bust": "半身像",
  "Buy": "買",
  "Buy tickets": "買票",
  "Buy tickets and win raffles": "買票贏抽獎",
  "Cache": "緩存",
  "Call": "跟注",
  "Call bet / win": "跟注/贏",
  "Call – you continue with an additional Call bet (equal to twice the Ante bet) and two extra community cards are dealt.": "跟注—您繼續進行額外的跟注賭注（等於底注的兩倍）,併發出兩張額外的公共牌。",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel deposit request.": "取消存款請求。",
  "Cancelled": "取消",
  "Cancel request and return funds to user account.": "取消請求並將資金返還給用戶帳戶。",
  "Cancel threshold": "取消門檻",
  "Card deck": "卡片組",
  "Card deck images are located in {0}": "卡片組圖像位於 {0}",
  "Cards are given point values as follows.": "卡片的分值如下。",
  "Casino Hold\\": "賭場控股\\",
  "Categories": "類別",
  "Certain application tasks are supposed to run automatically on a regular basis.": "某些應用程式任務應該定期自動運行。",
  "Change bet": "改變賭注",
  "Change by": "改變",
  "Changelog": "更改日誌",
  "Changelog {0} add-on": "更改日誌 {0} 插件",
  "Change password": "更改密碼",
  "Chat": "聊天",
  "Chat message max length": "聊天消息最長",
  "Chat messages": "聊天消息",
  "Chat message {0}": "聊天消息{0}",
  "Chat rain": "聊天雨",
  "Chat rain frequency": "聊天雨頻率",
  "Chat rain payouts": "聊天雨支付",
  "Chat rooms": "聊天室",
  "Chat room successfully created.": "聊天室創建成功。",
  "Chat room successfully deleted.": "聊天室刪除成功。",
  "Chat room successfully updated.": "聊天室更新成功。",
  "Chat room {0}": "聊天室{0}",
  "Choose icons at https://materialdesignicons.com": "選擇圖示於 https://materialdesignicons.com",
  "Choose numbers on the roulette": "在輪盤上選擇數字",
  "Choose your bet and click \"Play\".": "選擇您的賭注並點擊\"Play\"。",
  "Circles": "圓圈",
  "Clear": "清除",
  "Clear cache": "清除緩存",
  "Click Play": "點擊播放",
  "Click Refresh after saving settings.": "保存設置後點擊刷新。",
  "Client hash": "客戶端哈希",
  "Client hash can be calculated using the following PHP code.": "可以使用以下 PHP 代碼計算客戶端哈希。",
  "Client ID": "客戶 ID",
  "Client secret": "客戶機密",
  "Client seed": "客戶種子",
  "Clone": "複製",
  "Close": "關閉",
  "Close price": "收盤價",
  "Clubs": "俱樂部",
  "Code": "代碼",
  "Coinpayments": "Coinpayments",
  "Column :n": "欄 :n",
  "Columns count": "欄的數量",
  "Combination": "組合",
  "Comment": "評論",
  "Commission": "傭金",
  "Commission ID, user name or email": "傭金 ID、用戶名或電子郵件",
  "Commission is successfully approved.": "傭金成功通過。",
  "Commission is successfully rejected.": "傭金被成功拒絕。",
  "Commissions": "傭金",
  "Commissions amounts by status": "傭金金額按狀態",
  "Commissions approval frequency: {0}.": "傭金審批頻率: {0}.",
  "Commissions auto approval frequency": "傭金自動審批頻率",
  "Commissions by status": "傭金狀態",
  "Commissions by tier": "傭金階層",
  "Commissions by type": "傭金類型",
  "Commissions last 8 weeks": "過去 8 周的傭金",
  "Commission type": "傭金類型",
  "Community cards": "社區卡",
  "Complete": "完全的",
  "Completed": "完全的",
  "Completed at": "完成於",
  "Complete deposit": "完全存款",
  "Complete deposit request and credit user account by the deposit amount.": "完成入金請求,按入金金額記入用戶帳戶。",
  "Completed raffles": "完成抽獎",
  "Complete the payment with a {0} compatible wallet (such as {1}).": "使用 {0} 合適的錢包（例如 {1}）完成付款。",
  "Confirm": "確認",
  "Confirm new password": "確認新密碼",
  "Confirm password": "確認密碼",
  "Congratulations!": "恭喜！",
  "Container ID": "容器 ID",
  "Content": "內容",
  "Copy": "複製",
  "Corner :n1,:n2,:n3,:n4": "角落 :n1,:n2,:n3,:n4",
  "Could not disable the add-on. Please check that storage/app folder is writable.": "無法禁用加載項。請檢查存儲/應用程式檔夾是否可改寫。",
  "Could not enable the add-on. Please check that storage/app folder is writable.": "無法啟用附加組件。請檢查存儲/應用程式檔夾是否可改寫。",
  "Count": "計算",
  "Counts that reach double digits drop the first digit and are revalued (so 15 becomes 5).": "達到兩位數的計數會丟棄第一位並重新計算（因此 15 變為 5）。",
  "Create": "創建",
  "Create a new room": "創建一個新房間",
  "Create chat room": "創建聊天室",
  "Created": "創建",
  "Created at": "創建於",
  "Create deposit method": "創建存款方式",
  "Create raffle": "創建抽獎",
  "Create withdrawal method": "創建提款方式",
  "Credit": "信用",
  "Credit rain for the following users": "以下用戶的信用雨",
  "credits": "積分",
  "Credits": "積分",
  "credits ": "積分",
  "Credits purchase": "積分購買",
  "Cron": "克朗",
  "Crypto prediction": "加密預測",
  "Cube": "立方體",
  "Currency": "貨幣",
  "current": "當前的",
  "Current / max pot size": "當前/最大低池尺寸",
  "Current password": "當前密碼",
  "Current raffles": "當前抽獎",
  "Current user balance is :n credits.": "當前用戶餘額為 :n 積分.",
  "d": "d",
  "Daily withdrawal limit": "每日提款限額",
  "Dark": "黑暗的",
  "Dashboard": "儀錶盤",
  "Database": "資料庫",
  "Data successfully updated.": "數據更新成功。",
  "days": "天",
  "Dealer cards": "莊家卡",
  "Dealer hand": "莊家手",
  "Dealer qualifies only with a hand starting from Pair of 4 and higher.": "莊家只能從一對 4 或更高的牌開始獲得資格。",
  "Dealer score": "莊家評分",
  "Debit": "借方",
  "Debug mode": "調試模式",
  "Decimal places": "小數位",
  "Decimal separator": "十進位分隔符號",
  "Deck": "甲板",
  "Default asset": "默認資產",
  "Default bet amount": "默認投注金額",
  "Default language": "默認語言",
  "Default number of lines": "默認行數",
  "Default value": "默認值",
  "Delay before next game starts": "在下一場比賽開始前延遲",
  "Delete": "刪除",
  "Delete menu item": "刪除菜單項",
  "Delete slide": "刪除幻燈片",
  "Delete social network": "刪除社交網路",
  "Deposit": "訂金",
  "Deposit address": "存款地址",
  "Deposit amount": "存款金額",
  "Deposit amount treshold": "存款金額閾值",
  "Deposit bonus": "存款獎金",
  "Deposit ID, user name or email": "存款 ID、用戶名或電子郵件",
  "Deposit is accepted and will be reflected on your account as soon as the transaction is confirmed.": "存款已被接受,交易確認後將立即反映在您的帳戶中。",
  "Deposit is completed.": "存款已完成。",
  "Deposit is rejected.": "存款被拒絕。",
  "Deposit is successfully created.": "存款創建成功。",
  "Deposit method": "存款方式",
  "Deposit methods": "存款方式",
  "Deposit method successfully created.": "存款方式創建成功。",
  "Deposit method successfully deleted.": "存款方式刪除成功。",
  "Deposit method successfully updated.": "存款方式更新成功。",
  "Deposit method {0}": "存款方式{0}",
  "Deposit request cancelled": "存款請求已取消",
  "Deposit request completed": "存款請求已完成",
  "deposits": "存款",
  "Deposits": "存款",
  "Deposits by status": "存款狀態",
  "Deposits last 8 weeks": "過去 8 周的存款",
  "Deposit successfully cancelled": "存款成功取消",
  "Deposit successfully completed": "存款成功完成",
  "Deposit {0}": "存款 {0}",
  "Description": "描述",
  "Destination tag": "目的地標籤",
  "Details": "細節",
  "Diamonds": "鑽石",
  "Dice": "骰子",
  "Dice combination": "骰子組合",
  "Dice fill color": "骰子填充顏色",
  "Dice font color": "骰子字體顏色",
  "Dipyramid": "雙錐",
  "Direction": "方向",
  "Disable": "禁用",
  "Disabled": "禁用",
  "Disable maintenance mode": "禁用維護模式",
  "Display system bar": "顯示系統欄",
  "Display users online status": "顯示用戶線上狀態",
  "Dodecahedron": "十二面體",
  "Do not validate IP address when creating commissions": "創建傭金時不驗證 IP 地址",
  "Double": "雙倍的",
  "Dozen :n1-:n2": "一打 :n1-:n2",
  "Drawn numbers": "抽獎號碼",
  "Driver": "司機",
  "Duration": "期間",
  "Durations": "期間",
  "E-mail": "電子郵件",
  "E-mail from address": "來自地址的電子郵件",
  "E-mail from name": "來自姓名的電子郵件",
  "Each bet will offer different payouts and multiple bets can be placed in one game.": "每次投注都會提供不同的賠付,並且可以在一場比賽中進行多次投注。",
  "Each die value is increased by the Shift value.": "每個骰子值都會增加 Shift 值。",
  "Each double 1 wins": "每雙 1 勝",
  "Each generated number is additionally changed by the Shift value.": "每個生成的數字都會因 Shift 值而發生額外變化。",
  "Each horse position is changed by the Shift value.": "每匹馬的位置都由 Shift 值改變。",
  "Each player has {0} seconds to complete their turn.": "每位玩家有 {0} 秒的時間來完成他們的回合。",
  "Each player takes turn to either hit (get one or more cards) or stand.": "每個玩家輪流擊中（獲得一張或多張牌）或停牌。",
  "Each raffle displays current and max pot sizes.": "每個抽獎活動都會顯示當前和最大低池數量。",
  "Each reel is spinned N extra times, where N corresponds to a digit in the Shift value at the i-th position.": "每個卷軸額外旋轉 N 次,其中 N 對應於第 i 個位置的 Shift 值中的一個數字。",
  "Each ticket has equal chance of winning a cash prize.": "每張票都有同等機會贏得現金獎勵。",
  "Each triple 1 wins": "每個三回合 1 勝",
  "Earn free credits and bonuses": "賺取免費積分和獎金",
  "Edge image texture": "邊緣圖像紋理",
  "Edit": "編輯",
  "Eight": "八",
  "Email": "電子郵件",
  "Email verification": "電子郵件驗證",
  "Email verification bonus": "電子郵件驗證獎金",
  "Email verified": "電子郵件已驗證",
  "Email verified at": "電子郵件驗證於",
  "Enable": "啟用",
  "Enable chat": "啟用聊天",
  "Enabled": "啟用",
  "Enable maintenance mode": "啟用維護模式",
  "Enable sounds": "啟用聲音",
  "Encryption": "加密",
  "Ends at": "結束於",
  "End time": "時間結束",
  "Enjoy our exciting games": "享受我們精彩的遊戲",
  "ERC20 token contract address": "ERC20 代幣合約地址",
  "ERC20 token contract decimals": "ERC20 代幣合約小數",
  "Error color": "錯誤顏色",
  "Error {0}": "錯誤{0}",
  "Ethereum": "以太坊",
  "Etherscan.io API key": "Etherscan.io API 密鑰",
  "Even": "甚至",
  "Even if busted (going over 21 points) the player also needs to stand.": "即使被淘汰（超過 21 分）球員也需要停牌。",
  "Event": "事件",
  "Every": "每一個",
  "every": "每一個",
  "Every day": "每天",
  "Every day at 00": "每天 00 點",
  "Every fifteen minutes": "每十五分鐘",
  "Every first day of month at 00": "每個月的第一天 00",
  "Every five minutes": "每五分鐘",
  "Every four hours": "每四個小時",
  "Every hour": "每隔一小時",
  "Every minute": "每一分鐘",
  "Every month": "每個月",
  "Everyone who joins the website by the below link becomes your 1st-tier referral.": "通過以下鏈接加入網站的每個人都將成為您的第一級推薦人。",
  "Every six hours": "每六個小時",
  "Every ten minutes": "每十分鐘",
  "Every thirty minutes": "每三十分鐘",
  "Every three hours": "每三個小時",
  "Every two hours": "每兩個小時",
  "Every week": "每週",
  "Every week on Monday at 00": "每週的週一於 00",
  "Except for mobiles": "手機除外",
  "Execute": "執行",
  "Execute cron job manually": "手動執行 cron 作業",
  "External ID": "外部身份",
  "Face cards and tens have no value.": "面卡和十位沒有價值。",
  "Facuet": "臉",
  "Failed to verify email": "無法驗證電子郵件",
  "Fair online casino games": "可驗證公平的線上賭場遊戲",
  "Fast payouts": "快速付款",
  "Faucet": "水龍頭",
  "Faucet amount": "水龍頭量",
  "Faucet interval": "水龍頭間隔",
  "Faucet is disabled.": "水龍頭被禁用。",
  "Fee": "費用",
  "Fill it if you like to receive an ERC20 token instead of ETH, otherwise leave empty.": "如果你想收到 ERC20 代幣而不是 ETH,請填寫它,否則留空。",
  "Filter": "篩選",
  "Final hand": "最後一手",
  "Finals": "決賽",
  "Five": "五",
  "Flat": "平坦的",
  "Flush": "沖洗",
  "Fold": "折疊",
  "Fold – you lose your Ante bet and the game is over.": "棄牌—你輸掉了底注,遊戲就結束了。",
  "Font color": "字體顏色",
  "Font size": "字體大小",
  "Footer menu": "頁腳菜單",
  "Forbidden": "禁止",
  "For each coup, two cards are dealt face up.": "每次政變,發兩張牌面朝上。",
  "Forgot password?": "忘記密碼？",
  "Formatting": "格式化",
  "For this setting to work you also need to set \"Allow auto_confirm = 1 in create_withdrawal\" permission in your coinpayments.net account for the given API key.": "要使此設置生效,您還需要在您的 coinpayments.net 帳戶中為給定的 API 密鑰設置 \"Allow auto_confirm = 1 in create_withdrawal\" 許可權。",
  "Four": "四",
  "Four of a kind": "同一樣四個",
  "Frequency": "頻率",
  "from best to worst": "從最好到最壞",
  "Full": "滿的",
  "Full house": "客滿",
  "Game": "遊戲",
  "Game duration": "遊戲時長",
  "Game feed": "遊戲饋送",
  "Game house fee": "遊戲屋費",
  "Game ID, user name or email": "遊戲 ID、用戶名或郵箱",
  "Game information": "遊戲資訊",
  "Game loss": "遊戲失敗",
  "Game room": "遊戲廳",
  "Game rooms": "遊戲廳",
  "Games": "遊戲",
  "Game win": "遊戲勝利",
  "Game {0}": "遊戲{0}",
  "Gateway": "網關",
  "General": "一般的",
  "Generate": "產生",
  "Get": "得到",
  "Get in touch": "保持聯繫",
  "Get {0}% on top when you deposit {1} credits or more.": "存入 {1} 個或更多點數時,可獲得 {0}% 的積分。",
  "give back": "回報",
  "Google reCaptcha": "穀歌 reCaptcha",
  "Google Tag Manager": "穀歌標籤管理器",
  "greater than": "大於",
  "Greeting": "問候",
  "h": "H",
  "Hand": "手",
  "Heads": "頭",
  "Heads image texture": "頭像紋理",
  "Heads Or Tails is a simple game that is based on chance.": "頭或尾是一款基於機會的簡單遊戲。",
  "Hearts": "心",
  "Height": "高度",
  "Hello": "你好",
  "Hello!": "你好！",
  "Help": "幫助",
  "Hence the more house edge is the less payout a user will get.": "因此,賭場優勢越大,用戶獲得的支出就越少。",
  "hidden": "隱藏",
  "Hide profit": "隱藏利潤",
  "High": "高",
  "High card": "高卡",
  "Higher": "更高",
  "History": "歷史",
  "Hit": "擊中",
  "Hit or stand is not allowed.": "不允許擊中或停牌。",
  "Hit will cause immediate stand when less than {0} seconds left.": "擊中將導致立即停牌當還剩不到 {0} 秒。",
  "HMAC SHA256 hash of the server secret and server seed with client seed as the key.": "伺服器密鑰和服務器種子的 HMAC SHA256 散列,以客戶端種子為密鑰。",
  "HMAC SHA256 hash of the server secret with server seed as the key, revealed to player before each game.": "以伺服器種子為密鑰的伺服器機密的 HMAC SHA256 哈希值,在每場比賽前向玩家顯示。",
  "hold": "按住",
  "Hold": "按住",
  "Hold & draw": "按住並繪製",
  "Home": "主頁",
  "Home page": "主頁",
  "Home page slider": "主頁滑塊",
  "Horse body": "馬體",
  "Horse tail": "馬尾",
  "Host": "主持人",
  "hour": "小時",
  "hours": "小時",
  "House edge": "莊家優勢",
  "House profit": "莊家利潤",
  "How many numbers user should choose": "用戶應該選擇多少個號碼",
  "How many numbers will be drawn": "將抽取多少號碼",
  "How often bots will awake.": "機器人多久醒來一次。",
  "How to play": "怎麼玩",
  "HTML content": "HTML 內容",
  "Icon": "圖示",
  "Icon color": "圖示顏色",
  "Icosahedron": "二十面體",
  "ID": "ID",
  "ID, name or email": "ID、姓名或電子郵件",
  "ID, title, winner name or email": "ID、頭銜、獲獎者姓名或電子郵件",
  "If all players are busted (get more than 21 points) no one wins and the house keeps all bets.": "如果所有玩家都被擊敗（獲得超過 21 分）,則沒有人獲勝,而莊家保留所有賭注。",
  "If a player started a game, but other players left the room, the player has a chance to cancel the game after {0} seconds.": "如果玩家開始遊戲,但其他玩家離開了房間,則該玩家有機會在 {0} 秒後取消遊戲。",
  "If deposit amount": "如果存款金額",
  "If either the player or banker or both achieve a total of 8 or 9 at this stage, the coup is finished and the result is announced: a player win, a banker win, or tie.": "如果玩家或莊家或兩者在此階段的總點數為 8 或 9,則政變結束並宣佈結果：玩家贏、莊家贏或平局。",
  "If it is too boring click \"Random\" button to generate numbers for you.": "如果覺得太無聊,請點擊 \"Random\" 按鈕為你生成數字。",
  "If neither hand has eight or nine, the drawing rules are applied to determine whether the player should receive a third card.": "如果兩手牌都沒有八張或九張,則應用抽籤規則來確定玩家是否應該收到第三張牌。",
  "Ifseveral players get equal points they share the pot size.": "如果幾個玩家得到相同的分數,他們就會分享底池大小。",
  "If the banker total is 2 or less, then the banker draws a card, regardless of what the player third card is.": "如果莊家的總點數為 2 或更少,則莊家抽一張牌,不管玩家的第三張牌是什麼。",
  "If the banker total is 3, then the banker draws a third card unless the player third card was an 8.": "如果莊家的總點數是 3,那麼莊家會抽第三張牌,除非玩家的第三張牌是 8。",
  "If the banker total is 4, then the banker draws a third card if the player third card was 2, 3, 4, 5, 6, 7.": "如果莊家的總點數是 4,那麼如果玩家的第三張牌是 2、3、4、5、6、7,莊家就抽第三張牌。",
  "If the banker total is 5, then the banker draws a third card if the player third card was 4, 5, 6, or 7.": "如果莊家的總點數是 5,那麼如果玩家的第三張牌是 4、5、6 或 7,莊家就抽第三張牌。",
  "If the banker total is 6, then the banker draws a third card if the player third card was a 6 or 7.": "如果莊家的總點數是 6,那麼如果玩家的第三張牌是 6 或 7,莊家就抽第三張牌。",
  "If the banker total is 7, then the banker stands.": "如果莊家的總點數是 7,那麼莊家就停牌。",
  "If the Dealer does not qualify the Ante bet is paid according the Ante paytable and the Call bet is returned.": "如果莊家不符合條件,則根據底注賠率表支付底注賭注,並返回跟注賭注。",
  "If the dealer has a hand total of 16 or lower, they will take additional cards until they either bust or get a hand total of 17 or higher.": "如果莊家的手牌總數為 16 或更低,他們將拿額外的牌,直到他們爆牌或手牌總數為 17 或更高為止。",
  "If the dealer has a hand total of 17 or higher, they will automatically stand.": "如果莊家的手牌總數為 17 或更高,他們將自動停牌。",
  "If the dealer qualifies, and the dealer\\": "如果經銷商合格,經銷商\\",
  "If the Dealer qualifies, and the player\\": "如果經銷商合格,而玩家\\",
  "If the player drew a third card, the banker acts according to the following rules.": "如果玩家抽到第三張牌,莊家按照以下規則行事。",
  "If the player has an initial total of 0–5, they draw a third card. If the player has an initial total of 6 or 7, they stand.": "如果玩家的初始總點數為 0-5,則他們抽第三張牌。如果玩家初始總點數為 6 或 7,則他們停牌。",
  "If the player stood, the banker regards only their own hand and acts according to the same rule as the player.": "如果玩家停牌,莊家只考慮自己的手牌,並按照與玩家相同的規則行事。",
  "If the result roll number falls into that range you win, otherwise you lose.": "如果結果數字落在那個範圍內,你就贏了,否則你就輸了。",
  "If you add the cron job via cPanel you need to omit the leading asterisk symbols.": "如果您通過 cPanel 添加 cron 作業,則需要省略前導星號。",
  "If you are dealt a pair (2 cards of equal value) you have the option to put out a second wager and the dealer will split the two cards so that each card will become the first card on two new hands.": "如果您拿到一對（兩張等值的牌）,您可以選擇再次下注,莊家會將兩張牌分開,這樣每張牌都將成為兩張新手上的第一張牌。",
  "If you did not create an account, no further action is required.": "如果您沒有創建帳戶,則無需進一步操作。",
  "If you did not request a password reset, no further action is required.": "如果您沒有要求重置密碼,則無需採取進一步行動。",
  "If you have a hand total that is advantageous to you but you need to take an additional card you can double your initial wager and the dealer will deal you only 1 additional card.": "如果你的手牌總數對你有利,但你需要多拿一張牌,你可以加倍你的初始賭注,莊家會發給你一張額外的牌。",
  "If your first two cards are acceptable, you can stand.": "如果你的前兩張牌可以接受,你可以停牌。",
  "If your hand has not busted, then it is time for the dealer to play their hand.": "如果你的手牌還沒有破,那麼莊家是時候下手了。",
  "If you think the price will rise from the current price level, click \"Higher\".": "如果您認為價格會從當前價格水準上漲,請點擊 \"Higher\"。",
  "If you win your payout will be calculated as bet x {0}, otherwise you will lose your bet.": "如果您贏了,您的獎金將計算為下注 x {0},否則您將輸掉下注。",
  "If you would like more cards to improve your hand total, the dealer will deal you more cards, one at a time, until you either bust (go over 21) or you choose to stand.": "如果你想要更多的牌來提高你的手牌總數,莊家會給你更多的牌,一次一張,直到你爆牌（超過 21）或者你選擇停牌。",
  "If you’re having trouble clicking the \":actionText\" button, copy and paste the URL below into your web browser: [:actionURL] (:actionURL)": "如果您在點擊 \":actionText\" 按鈕時遇到問題,請將以下 URL 複製並粘貼到您的網路流覽器中：[:actionURL] (:actionURL)",
  "Image": "圖片",
  "in": "裏面",
  "In addition to your password, you will also need a code generated by the Google Authenticator app on your phone.": "除了您的密碼,您還需要一個由您手機上的穀歌身份驗證器應用程式生成的代碼。",
  "In case of abuse attempt your commissions will be rejected and your account will be suspended.": "如果濫用,您的傭金將被拒絕,您的帳戶將被暫停。",
  "Incorrect one-time password.": "一次性密碼不正確。",
  "Individual permissions": "個人許可權",
  "Info": "資訊",
  "Info color": "資訊顏色",
  "Information": "資訊",
  "Info updated": "資訊更新",
  "Initial hand": "初始手",
  "In progress": "進行中",
  "Install": "安裝",
  "Install {0} add-on": "安裝 {0} 個插件",
  "Insufficient balance (:balance) to perform this operation.": "餘額不足 (:balance) 無法執行此操作。",
  "Insufficient balance to perform this operation.": "餘額不足,無法執行此操作。",
  "Insurance": "保險",
  "Insurance bet": "保險賭注",
  "Insurance can only be made when the first dealer card is an ace.": "只有當第一張莊家牌是 ACE 時才能進行保險。",
  "Insurance is a side bet offered when the dealer has an Ace as an up-card.": "當莊家有一張 ACE 作為頂牌時,保險是一種附加賭注。",
  "Insurance loss": "保險損失",
  "Insurance win": "保險贏",
  "Interface": "介面",
  "Interval": "間隔",
  "In the first round you receive 5 random cards.": "在第一輪你會隨機收到 5 張牌。",
  "Invalid email": "不合規電郵",
  "IP": "IP",
  "It is strongly recommended to enable two-factor authentication to protect your account.": "強烈建議啟用雙重身份驗證以保護您的帳戶。",
  "It means that the probability of winning is higher when the range is wider and vice versa.": "這意味著範圍越廣,獲勝的概率越高,反之亦然。",
  "Jack": "傑克",
  "Jacks or better": "傑克或更好",
  "Jockey hat": "騎師帽",
  "Jockey shirt": "騎師衫",
  "Join": "加入",
  "Join an existing room": "加入現有房間",
  "Keep log files for": "保留日誌檔",
  "Keep playing!": "繼續玩！",
  "King": "王",
  "Kovan test network": "Kovan 測試網",
  "Last 5 chars of the Client hash are converted to a decimal value.": "客戶端哈希的最後 5 個字元被轉換為十進位值。",
  "Last hit threshold": "上次命中門檻",
  "Last login at": "上次登錄時間",
  "Last login from": "上次登錄來自",
  "last month": "上個月",
  "Last seen": "最後一次出現",
  "Last seen at": "最後一次出現在",
  "Last win": "最後的勝利",
  "Leaderboard": "排行榜",
  "Learn more": "瞭解更多",
  "Leave empty to preserve current user password.": "留空以保留當前用戶密碼。",
  "Leave empty to use the limit specified in the game settings.": "留空以使用遊戲設置中指定的限制。",
  "Leave zero if you like to manually approve all withdrawals.": "如果您想手動批准所有提款,請留零。",
  "Left": "剩下",
  "less than": "少於",
  "License": "執照",
  "Licensee email": "被許可人電子郵件",
  "License registration": "許可證註冊",
  "Light": "光",
  "Line": "第",
  "Line :n": "第 :n",
  "Lines": "第",
  "lines": "第",
  "Loading": "加載",
  "Loading...": "加載中...",
  "Log channel": "日誌頻道",
  "Logging": "日誌",
  "Log in": "登錄",
  "Log in with": "登錄方式",
  "Log in with GitHub": "使用 GitHub 登錄",
  "Log in with {0}": "使用 {0} 登錄",
  "Log level": "日誌級別",
  "Logo": "標識",
  "Log out": "登出",
  "Lose": "損失",
  "Loss": "損失",
  "Losses": "損失",
  "Loss treshold": "損失門檻",
  "Lost": "損失",
  "Low": "低",
  "Lower": "降低",
  "Low house edge": "低莊家優勢",
  "Lucky Wheel": "幸運輪",
  "m": "m",
  "Mail driver": "郵件驅動程式",
  "Main Ethereum network": "主以太坊網路",
  "Mainnet (trongrid)": "主網 (trongrid)",
  "Mainnet (tronstack)": "主網 (tronstack)",
  "Main network": "主網",
  "Maintenance": "維護",
  "Maintenance mode": "維護模式",
  "Make a bet and spin the wheel.": "下注並轉動輪盤。",
  "Make a deposit": "進行存款",
  "Make a withdrawal": "提款",
  "Manual": "手動的",
  "Market data source: {0}": "市場數據源：{0}",
  "Markets": "市場",
  "Matches count": "匹配數",
  "Max": "最大限度",
  "Max asset rank": "最大資產等級",
  "Max auto withdrawal": "最大自動提款",
  "Max bet": "最大賭注",
  "Max bonus bet": "最大獎金賭注",
  "Max bots": "最多機器人",
  "Max deposit amount": "最大存款金額",
  "Maximum number of bots to buy a raffle ticket during each cycle.": "每週期內購買抽獎券最多的機器人數量。",
  "Maximum number of bots to play a game during each cycle.": "每週期內玩遊戲最多的機器人數量。",
  "Maximum number of tickets to buy.": "購買最多的票數。",
  "Max profit": "最多的利潤",
  "Max tickets": "最多的門票",
  "Max tickets per user": "每個用戶最多的購買票數",
  "Max value is {0}": "最大值為 {0}",
  "Max win chance": "最大獲勝機會",
  "Max withdrawal amount": "最大提款金額",
  "Max {0} characters": "最多 {0} 個字",
  "Merchant ID": "商戶號",
  "Message": "信訊",
  "Message ID or text, user name or email": "消息 ID 或正文、用戶名或電子郵件",
  "Message is successfully sent.": "消息發送成功。",
  "Messages": "消息",
  "Messages count": "消息計數",
  "Message successfully deleted.": "消息刪除成功。",
  "Method": "方法",
  "Min": "最低",
  "min: {0}, max: {1}": "最低值：{0},最高值：{1}",
  "Min bet": "最低賭注",
  "Min bonus bet": "最低獎金投注",
  "Min bots": "最少的機器人",
  "Min deposit amount": "最低存款金額",
  "Minimum bet a bot is allowed to make.": "允許機器人進行的最低賭注。",
  "Minimum number of bots to buy a raffle ticket during each cycle.": "每週期內購買抽獎券的最低機器人數量。",
  "Minimum number of bots to play a game during each cycle.": "每週期內玩遊戲的最低機器人數量。",
  "Minimum number of tickets to buy.": "最低的購買票數。",
  "Min tickets": "最低票",
  "Min total deposit to allow withdrawals": "允許提款的最低總存款",
  "minutes": "分鐘",
  "Min value is {0}": "最低值為 {0}",
  "Min win chance": "最低的獲勝機會",
  "Min withdrawal amount": "最低提款金額",
  "Min {0} characters": "最低 {0} 個字",
  "Mode": "模式",
  "Month": "月",
  "Monthly withdrawal limit": "每月提款限額",
  "Multiplayer roulette is similar to the regular roulette, except that the betting rounds last for a specific amount of time ({0} seconds) and any player can place a bet during that time.": "多人輪盤賭與常規輪盤賭相似,不同之處在於下注回合持續特定時間（{0} 秒）,並且任何玩家都可以在此期間下注。",
  "My": "我的",
  "My games": "我的遊戲",
  "Name": "姓名",
  "Navigation": "導航",
  "Navigation bar always visible": "導航欄始終可見",
  "Neighbours": "鄰居",
  "Net win": "淨贏",
  "Network": "網路",
  "Never": "絕不",
  "New deposit": "新存款",
  "New password": "新密碼",
  "New user :name (:email) has just signed up.": "新用戶 :name (:email) 剛剛註冊。",
  "New user signed up": "新用戶註冊",
  "New version {0} is available ({1} currently installed).": "新版本 {0} 可用（當前安裝了 {1}）。",
  "New withdrawal": "新提款",
  "Nine": "九",
  "No": "不",
  "No changelog found.": "未找到變更日誌。",
  "No commissions found.": "沒有發現傭金。",
  "No data found": "沒有找到數據",
  "No deposit methods enabled.": "沒有啟用存款方式。",
  "No games found": "沒有找到遊戲",
  "No games played in the auto mode.": "沒有在自動模式下玩遊戲。",
  "No internet": "沒有互聯網",
  "No luck": "沒運氣",
  "None": "毫無",
  "No one won big yet": "還沒有人贏大錢",
  "No payment gateways enabled.": "未啟用支付網關。",
  "No raffles are running at the moment.": "目前沒有抽獎活動。",
  "Not found": "未找到",
  "Nothing": "沒有",
  "Notifications": "通知",
  "Notify after a user completes a deposit": "用戶完成存款後通知",
  "Notify after a user creates a withdrawal": "在用戶創建提款後通知",
  "Notify when a new user signs up": "新用戶註冊時通知",
  "Notify when a user loses a game": "當用戶輸掉遊戲時通知",
  "Notify when a user wins a game": "當用戶贏得遊戲時通知",
  "Not qualified": "不合格",
  "Not signed up?": "沒有報名？",
  "No withdrawal methods enabled.": "未啟用提款方式。",
  "Number of decimal places, which payment amount should be rounded to.": "支付金額應四捨五入的小數位數。",
  "Number of games": "遊戲數量",
  "Number of matches": "匹配數",
  "Number of tickets": "票數",
  "OAuth providers": "OAuth 提供者",
  "Octahedron": "八面體",
  "Odd": "奇數",
  "One-time password": "一次性密碼",
  "Online": "線上",
  "On loss": "虧損",
  "On win": "贏了",
  "Open Google Authenticator app on your mobile phone.": "在您的手機上打開穀歌身份驗證器應用程式。",
  "Open price": "開盤價",
  "Operation performed successfully.": "操作執行成功。",
  "Orphelins": "奧菲林",
  "Other parameters will be adjusted automatically.": "其他參數會自動調整。",
  "Otherwise, if you think the price will drop from the current price level, click \"Below\".": "否則,如果您認為價格會從當前價格水準下降,請點擊\"Below\"。",
  "Our website is down for maintenance": "我們的網站正在停機維護",
  "Outstanding user balances (except admins and bots)": "未結的用戶餘額（管理員和機器人除外）",
  "Package \":id\" can not be installed or upgraded.": "配套\":id\"無法安裝或升級。",
  "Package \"id\" does not exist.": "配套 \"id\" 不存在。",
  "Pad background": "墊背景",
  "Pad text": "填充正文",
  "Page ID": "頁面標識",
  "Page slug": "頁面彈幕",
  "Page title": "頁面標題",
  "Pagination": "分頁",
  "Pair": "一對",
  "Pair (jacks or better)": "配對（傑克或更好）",
  "Pair of aces": "一對王牌 ACE",
  "Panoramic background image": "全景背景圖片",
  "Parameter name": "參數名稱",
  "Parameter {0}": "參數{0}",
  "Password": "密碼",
  "Password reset": "重設密碼",
  "passwords.password": "密碼必須至少為 6 個字並與匹配確認。",
  "passwords.reset": "您的密碼已重置！",
  "passwords.sent": "我們已通過電子郵件發送您的密碼重置鏈接！",
  "passwords.throttled": "您最近要求重置密碼,請檢查您的電子郵件。",
  "passwords.token": "此密碼重置令牌無效。",
  "passwords.user": "我們找不到使用該電子郵件地址的用戶。",
  "Password should match": "密碼應該匹配",
  "Password successfully changed.": "密碼修改成功。",
  "Password updated": "密碼更新",
  "Path": "方向",
  "Pay": "支付",
  "pay": "支付",
  "Payment amount": "支付金額",
  "Payment currency": "付款貨幣",
  "Payment gateway": "支付網關",
  "Payment gateways": "支付網關",
  "Payment gateway {0}": "支付網關{0}",
  "Payment method": "付款方法",
  "Payments": "付款",
  "Payout": "支付",
  "Payout is calculated like this: {0}.": "支付的計算方式如下：{0}。",
  "Payouts are displayed to the right of the bet input field.": "獎金顯示在投注輸入欄的右側。",
  "Paypal": "貝寶",
  "pays": "支付",
  "pays x{0} credits": "支付 x{0} 積分",
  "Paytable": "賠付表",
  "Pay with Metamask": "用 Metamask 支付",
  "Pending": "待辦的",
  "Percentage of all players bets": "所有玩家投注的百分比",
  "Percentage of all tickets value that will be withheld.": "將被扣留的所有門票價值的百分比。",
  "Period": "時期",
  "Permissions": "許可權",
  "PHP extension \":ext\" should be installed and enabled on your server.": "PHP 擴展 \":ext\" 應該在您的伺服器上安裝並啟用。",
  "Place": "下注",
  "Place your bet": "下注",
  "Place your bets": "下注",
  "Place — you win if your horse finishes first or second.": "下注—如果你的馬獲得第一名或第二名,你就贏了。",
  "Play": "玩",
  "Play again": "再玩一次",
  "Played": "播放",
  "Played at": "播放過",
  "Player": "玩家",
  "Player bet": "玩家投注",
  "Player bet payout": "玩家投注支出",
  "Player bet win": "玩家下注贏",
  "Player cards": "玩家卡",
  "Player hand": "玩家手",
  "Player score": "玩家得分",
  "Player turn duration": "玩家回合持續時間",
  "Player {0} hand": "玩家{0}手",
  "Player {0} score": "玩家{0}得分",
  "Player {0} win": "玩家{0}獲勝",
  "Playing card back background image": "撲克牌背面背景圖片",
  "Playing card front background image": "撲克牌正面背景圖片",
  "Playing Sic Bo is relatively easy and the goal is to determine the falling dice value.": "玩骰寶相對容易,目標是確定掉落的骰子值。",
  "Please check that .env file exists and has write permissions.": "請檢查 .env 檔是否存在並具有寫入許可權。",
  "Please check that a {0} compatible wallet (such as {1}) is installed and enabled in your browser.": "請檢查您的流覽器中是否安裝並啟用了 {0} 相容錢包（例如 {1}）。",
  "Please check that Metamask extension is enabled": "請檢查是否啟用了 Metamask 擴展",
  "Please check that the following configuration variables are set: :vars.": "請檢查是否設置了以下配置變數：:vars。",
  "Please check that you are connected to the internet.": "請檢查您是否已連接到互聯網。",
  "Please check the Paytable tab to see if such symbols are enabled in this slot machine.": "請檢查賠率表選項卡以查看此老虎機是否啟用了此類符號。",
  "Please check your email to complete the registration.": "請檢查您的電子郵件以完成註冊。",
  "Please click on that link to verify your email and continue using our website.": "請單擊該鏈接以驗證您的電子郵件並繼續使用我們的網站。",
  "Please click the button below to verify your email address.": "請單擊下方的按鈕以驗證您的電子郵件地址。",
  "Please confirm that you own this address first.": "請先確認您擁有此地址。",
  "Please confirm this address belongs to you by signing a random text string.": "請通過簽署隨機文本字串來確認此地址屬於您。",
  "Please confirm you own this Ethereum address first.": "請先確認您擁有這個以太坊地址。",
  "Please do the following to enable two-factor authentication.": "請執行以下操作以啟用雙身份驗證。",
  "Please enable JavaScript in your browser.": "請啟用流覽器的 JavaScript。",
  "Please fill in the below form to disable two-factor authentication.": "請填寫以下表格以禁用雙身份驗證。",
  "Please fill Pusher settings first under Services tab.": "請先在服務選項卡下填寫推送器設置。",
  "Please note, it is different from your regular Paypal account password": "請注意,它與您常規的 Paypal 帳戶密碼不同",
  "Please note, it is different from your regular Paypal account username": "請注意,它與您常規的 Paypal 帳戶用戶名不同",
  "Please note, that this amount is approximate and is subject to change depending on when the withdrawal request is approved and processed.": "請注意,此金額是近似值,可能會根據提款請求的批准和處理時間而有所變化。",
  "Please note that even though such withdrawals will be processed automatically on the application side an extra email confirmation might be required on the payments provider side (see coinpayments settings).": "請注意,即使此類提款將在應用程式端自動處理,支付提供商端可能需要額外的電子郵件確認（請參閱 coinpayments 設置）。",
  "Please note that the command-line (cli) PHP version on your server should also meet the minimum PHP version requirements, otherwise the cron job will fail to execute.": "請注意,您伺服器上的命令行 (cli) PHP 版本也應滿足最低 PHP 版本要求,否則 cron 作業將無法執行。",
  "Please note that this setting only affects whether an extra email confirmation is required for all withdrawals from your coinpayments.net account.": "請注意,此設置僅影響從您的 coinpayments.net 帳戶中提取的所有款項是否需要額外的電子郵件確認。",
  "Please note that your bet is multiplied by the number of paylines you play.": "請注意,您的賭注乘以您玩的支付線數。",
  "Please refresh the page and try again.": "請刷新頁面並重試。",
  "Please refresh the page for the new settings to take in effect.": "請刷新頁面以使新設置生效。",
  "Please select %{n} numbers to play": "請選擇要玩的 %{n} 個號碼",
  "Please upgrade Stake to version {0} first to be able to upgrade the add-on.": "請先將 Stake 升級到版本 {0},以便能夠升級附加組件。",
  "Please upgrade Stake to version {0} to use this add-on": "請將 Stake 升級到版本 {0} 以使用此附加組件",
  "Please use landscape (horizontal) orientation.": "請使用橫向（水準）方向。",
  "Please verify that you are a human.": "請確認你是人類。",
  "Please verify your email first.": "請先驗證您的電子郵件。",
  "Plinko is a game of chance played with a ball falling down the vertical board in the form of a pyramid.": "Plinko 是一種機會遊戲,球以金字塔的形式從垂直板上落下。",
  "Port": "港口",
  "Posted": "已發佈",
  "Predict financial markets": "預測金融市場",
  "previous": "以前的",
  "Previous month": "前一個月",
  "Previous week": "上個禮拜",
  "Previous year": "去年",
  "Price refresh interval": "價格刷新間隔",
  "Primary color": "原色",
  "Privacy policy": "隱私政策",
  "Private key": "私鑰",
  "Proceed": "繼續",
  "Profile": "資料",
  "profile ID": "個人資料 ID",
  "Profit": "利潤",
  "Profitable": "有利可圖",
  "Provably fair": "可驗證公平的",
  "Public key": "公鑰",
  "Purchase": "購買",
  "Purchase code": "購買代碼",
  "Purchased at": "購買於",
  "Push": "推",
  "Pusher": "推手",
  "Pusher app cluster": "Pusher 應用集群",
  "Pusher app ID": "推送應用程式 ID",
  "Pusher app key": "推送應用程式密鑰",
  "Pusher app secret": "推送應用程式秘密",
  "px": "像素",
  "Queen": "女王",
  "Race result": "比賽結果",
  "Raffle ends": "抽獎結束",
  "Raffles": "抽獎",
  "Raffle successfully completed.": "抽獎成功。",
  "Raffle successfully created.": "抽獎成功創建。",
  "Raffle successfully updated.": "抽獎成功更新。",
  "Raffle ticket": "抽獎門票",
  "Raffle will end in": "抽獎將結束",
  "Raffle will end when all tickets are sold": "當所有門票售完時,抽獎將結束",
  "Raffle {0}": "抽獎{0}",
  "Raffle {0} tickets": "抽獎 {0} 張票",
  "Rain": "雨",
  "Random": "隨機的",
  "Randomly generated by the server before each game.": "每場比賽前由伺服器隨機生成。",
  "Rate": "速度",
  "Re-install": "重新安裝",
  "Read only": "讀而已",
  "Rebet": "反擊",
  "Recent": "最近的",
  "Recent games": "最近的比賽",
  "Recurring": "再次發生的",
  "Red": "紅色的",
  "Redirecting": "重定向",
  "Redirect URL": "重定向網址",
  "Reels": "卷軸",
  "Reference currency": "參考貨幣",
  "Reference exchange rate": "參考匯率",
  "Refer new users to our website and earn credits when they make bets or deposits.": "將新用戶推薦給我們的網站,並在他們下注或存款時賺取積分。",
  "Referral": "推薦",
  "Referrals": "推薦",
  "Referral user deposit": "推薦用戶存款",
  "Referral user game loss": "推薦用戶遊戲損失",
  "Referral user game win": "推薦用戶遊戲獲勝",
  "Referral user sign up": "推薦用戶註冊",
  "Referred by {0}": "由{0}推薦",
  "Referred users": "推薦用戶",
  "Referrer": "推薦人",
  "Referrer deposit bonus": "推薦人存款獎金",
  "Referrer game loss bonus": "推薦人遊戲損失獎金",
  "Referrer game win bonus": "推薦人遊戲獲勝獎金",
  "Referrer sign up bonus": "推薦人註冊獎金",
  "Refer your friends to the casino and get bonuses when they play games.": "介紹你的朋友去賭場,他們玩遊戲時可以獲得獎金。",
  "Refresh": "刷新",
  "Register": "登記",
  "Registered": "已登記",
  "Registration": "登記",
  "Registrations": "註冊",
  "Regular win": "常規勝利",
  "Reject": "拒絕",
  "Rejected": "拒絕了",
  "Remember me": "記住帳號",
  "Remove": "刪除",
  "Remove section": "刪除部分",
  "Remove symbol": "刪除符號",
  "Repeat": "重複",
  "Required to fetch transactions info from the blockchain.": "需要從區塊鏈中獲取交易資訊。",
  "Require email verification": "需要電子郵件驗證",
  "Resend verification link": "重新發送驗證鏈接",
  "Reset": "重啟",
  "Reset password": "重設密碼",
  "Reset to base": "重置為基礎",
  "Result": "結果",
  "Return to player": "返回玩家",
  "Right": "對",
  "Role": "角色",
  "Roll": "滾動",
  "Rolling": "滾動",
  "Roll {0}": "滾動{0}",
  "Roll {0} - {1}": "滾動 {0} - {1}",
  "Room": "房間",
  "Rooms": "房間",
  "Rows count": "行數",
  "Rows per page": "每頁行數",
  "Royal flush": "皇家同花順",
  "Runner": "跑者",
  "Runners": "跑者",
  "Runner {0}": "跑步者{0}",
  "Run on phpfiddle.org": "在 phpfiddle.org 上運行",
  "s": "s",
  "Save": "節省",
  "Save page content": "保存頁面內容",
  "Scan the below QR code with the authenticator app.": "使用身份驗證器應用程式掃描以下二維碼。",
  "Scatter": "分散",
  "Scatters": "分散",
  "Scroll the slider to adjust the range.": "滾動滑塊以調整範圍。",
  "Search": "搜索",
  "Search...": "搜索...",
  "Search by title": "按標題搜索",
  "Search by user ID or name": "按用戶 ID 或名稱搜索",
  "Secondary color": "次要顏色",
  "seconds": "秒",
  "Secret key": "密鑰",
  "Section": "章節",
  "Sections": "章節",
  "Section {0}": "第 {0} 節",
  "Secure payments": "安全付款",
  "Security": "安全",
  "Selected numbers": "選定號碼",
  "Select {0} numbers from 1 to {1} by clicking on a specfic number.": "通過點擊特定數字,從 1 到 {1} 中選擇 {0} 個數字。",
  "Send": "發送",
  "Send by email": "通過電子郵件發送",
  "Send by WhatsApp": "通過 WhatsApp 發送",
  "Send funds manually and mark request as completed.": "手動發送資金並將請求標記為已完成。",
  "Send funds to user via Metamask.": "通過 Metamask 向用戶發送資金。",
  "SendMail": "發郵件",
  "Send password reset link": "發送密碼重置鏈接",
  "Send verification link": "發送驗證鏈接",
  "Server hash": "伺服器哈希",
  "Server hash can be calculated using the following PHP code.": "可以使用以下 PHP 代碼計算伺服器哈希。",
  "Server secret": "伺服器機密",
  "Server seed": "伺服器種子",
  "Services": "服務",
  "Session lifetime": "會議時間段",
  "Set amount to zero to disable faucet.": "將金額設置為零以禁用水龍頭。",
  "Set the value to 0 if you do not want to limit withdrawals.": "如果您不想限制提款,請將值設置為 0。",
  "Settings": "設置",
  "Settings successfully saved.": "設置成功保存。",
  "Seven": "七",
  "Share on Facebook": "在臉書上分享",
  "Share on Twitter": "分享到 Twitter",
  "Shasta testnet": "Shasta 測試網",
  "Shift value": "Shift 值",
  "Should be compatible with Laravel validation rules syntax: {0},": "應該與 Laravel 驗證規則語法相容：{0},",
  "Show": "展示",
  "Show — you win if your horse finishes first, second or third.": "展示—如果你的馬獲得第一、第二或第三,你就贏了。",
  "Sign-ups": "報名",
  "Sign-ups by method": "按方法註冊",
  "Sign-ups by source": "按來源註冊",
  "Signed up": "註冊",
  "Sign up": "註冊",
  "Sign up and get {0} free credits to play.": "註冊並獲得 {0} 個免費積分來玩遊戲。",
  "Sign up bonus": "註冊獎金",
  "Single": "單個",
  "Six": "六",
  "Six line :n1-:n2": "六行：n1-：n2",
  "Size should not exceed {0} MB": "大小不應超過 {0} MB",
  "Slide {0}": "幻燈片{0}",
  "Slot machine texture": "老虎機紋理",
  "Slots": "老虎機",
  "Slug": "蛞蝓",
  "Small": "小的",
  "SMALL": "小的",
  "SMTP": "SMTP",
  "Social": "社會的",
  "Some raffles end on a specific date and some raffles end when all tickets are sold.": "有些抽獎活動在特定日期結束,有些抽獎活動在所有門票售完時結束。",
  "Sorry, we are doing some maintenance. Please check back soon.": "抱歉,我們正在做一些維護。請稍後回來查看。",
  "Sounds": "聲音",
  "Source": "來源",
  "Space": "空間",
  "Spades": "黑桃",
  "Split": "拆分",
  "Split :n1-:n2": "拆分：n1-：n2",
  "Split is not allowed.": "不允許拆分。",
  "Squares": "方塊",
  "Stand": "停牌",
  "Stars": "星星",
  "Start time": "開始時間",
  "Stats": "統計",
  "Status": "狀況",
  "Stop if balance is": "停止遊戲如果結餘是",
  "Straight": "直的",
  "Straight :n": "直：n",
  "Straight flush": "同花順",
  "Street :n1-:n2": "街道：n1-：n2",
  "Stripe": "條紋",
  "Subject": "主題",
  "Submit": "提交",
  "Subtitle": "字幕",
  "Success color": "成功色",
  "Support 24 / 7": "支持 24 / 7",
  "Symbol": "符號",
  "Symbols": "符號",
  "System info": "系統資訊",
  "Table border color": "表格邊框顏色",
  "Table overlay color": "表格疊加顏色",
  "Table texture": "表紋理",
  "Tag \"{0}\" is not allowed": "不允許標記 \"{0}\"",
  "Tags {0} are not allowed": "不允許使用標籤 {0}",
  "Tag {0} is not allowed": "不允許標記 {0}",
  "Tails": "尾巴",
  "Tails image texture": "尾巴圖像紋理",
  "Take insurance?": "買保險？",
  "Task": "任務",
  "Tasks": "任務",
  "Ten": "十",
  "Terms of use": "使用條款",
  "Test mode": "測試模式",
  "Test network": "測試網路",
  "Tetrahedron": "四面體",
  "Thanks for signing up!": "感謝您的註冊！",
  "The Ace is always valued at 11 unless that would result in the hand going over 21, in which case it is valued as 1.": " Ace 的值始終為 11,除非這會導致手牌超過 21,在這種情況下,它的值為 1。",
  "The address, where deposited coins will be sent to.": "存放的硬幣將被發送到的地址。",
  "The address, where deposited tokens will be sent to.": "存入的代幣將被發送到的地址。",
  "The American roulette wheel has 38 divisions with numbers from 1 to 36, single zero and double zero.": "美式輪盤有 38 個分區,數字從 1 到 36,單零和雙零。",
  "The application caches templates, configuration, translation strings, aggregated data etc to improve performance.": "應用程式緩存範本、配置、翻譯字串、聚合數據等以提高性能。",
  "The app provides a number of service tasks, which can be executed on demand.": "該應用提供了多項服務任務,可以按需執行。",
  "The Casino Hold\\": "賭場 Hold\\",
  "The closer the ball ends up along the sides the bigger your win will be.": "球越靠近兩邊,你的勝利就越大。",
  "The completion clause is displayed in the bottom left corner of each raffle.": "完成條款顯示在每個抽獎活動的左下角。",
  "The coup is then finished, the outcome is announced, and winning bets are paid out.": "結束後,將宣佈結果,並支付獲勝的賭注。",
  "The current password is incorrect.": "當前密碼不正確。",
  "The dealer also gets two cards - one face up and another face down.": "莊家也會拿到兩張牌—一張面朝上,另一張面朝下。",
  "The dealer will first flip over their \"hole card\" (the face down card) and add up their 2-card hand.": "莊家將首先翻轉他們的",
  "The email is already verified.": "電子郵件已經過驗證。",
  "The European roulette wheel has 37 divisions with numbers from 1 to 36 and 0.": "歐式輪盤有 37 個分區,數字從 1 到 36 和 0。",
  "The first card is dealt face up and other players can see it.": "第一張牌正面朝上發,其他玩家可以看到。",
  "The first N cards are removed from the top of the deck and placed under the remaining cards. N is the remainder of dividing the Shift value by 52.": "前 N 張牌從牌組頂部移出並放在其餘牌下方。N 是將 Shift 值除以 52 的餘數。",
  "The first N steps of the ball path are removed and appended to the end of the path. N is the remainder of dividing the Shift value by the number of rows.": "球路徑的前 N 個步驟被刪除並附加到路徑的末尾。N 是 Shift 值除以行數的餘數。",
  "The first step is to receive two face-up cards for you, two hidden – for the Dealer and three flop cards – again with faces up.": "第一步是為您收到兩張面朝上的牌,兩張隱藏的 - 莊家和三張翻牌 - 再次面朝上。",
  "The following types of bets are supported:": "支持以下類型的投注：",
  "The game end after all players stand.": "所有玩家停牌後遊戲結束。",
  "The game generates a random number in a range from 0 to 9999 and compares to the range or numbers set by you.": "遊戲自動生成從 0 到 9999 的數字,並與您設置的範圍或數字進行比較。",
  "The game room is already full.": "遊戲室已經滿了。",
  "The goal is to match as many numbers you chose on the board with the generated numbers as possible.": "我們的目標是盡可能將您在棋盤上選擇的數字與自動生成的數字相匹配。",
  "The goal of the game is to predict which range the sum of points of all dice will fall into.": "遊戲的目標是預測所有骰子的總點數和將落入哪個範圍。",
  "The hands are compared to each other and the highest one wins the game.": "雙手比一比,最高者獲勝。",
  "The HTML page content should be placed to {0}.": "HTML 頁面內容應放置到 {0}。",
  "The initial roll is increased by the Shift value.": "初始滾動增加了 Shift 值。",
  "The initial roulette number is adjusted by the Shift value.": "輪盤初始號碼由 Shift 值調整。",
  "The initial roulette position is adjusted by the Shift value.": "輪盤初始位置由 Shift 值調整。",
  "The initial toss is increased by the Shift value.": "投擲初始量由 Shift 值調整。",
  "The initial wheel numeric position is increased by the Shift value.": "輪盤初始數字位置由 Shift 增值。",
  "The main difference is that in Casino Hold\\em you don\\": "主要區別在於,賭場 Hold\\em,你 don\\",
  "The max pot size is reached when all tickets are sold.": "當所有門票售完時,就達到了最大底池。",
  "Theme": "主題",
  "The more tickets you buy the more chances you have to win.": "買的票越多,中獎的機會就越大。",
  "Then, based on the value of any card drawn to the player, the drawing rules are applied to determine whether the banker should receive a third card.": "然後,抽取規則是根據玩家抽取的任何牌價值,來確定莊家是否應該收到第三張牌。",
  "The numeral cards 2 to 10 have their face values, Jacks, Queens and Kings are valued at 10, and Aces can have a value of either 1 or 11.": "數字卡 2 到 10 有它們的面值,傑克、皇后和國王的值為 10,而 A 的值為 1 或 11。",
  "The objective in Baccarat is to correctly guess which of three possible propositions will win the round: player, banker or tie.": "百家樂的目標是正確猜測三個可能的命題中的哪一個將贏得這一輪：閑家、莊家或和局。",
  "The objective of the game is to collect one of the possible winning combinations based on the 5-card draw.": "遊戲的目標是根據 5 張牌抽取可能的獲勝組合之一。",
  "The objective of the game is to correctly guess the outcome of the roulette spin (the right number or the right group).": "遊戲的目標是正確猜測輪盤賭的結果（正確的數字正確的組）。",
  "The objective of the game is to correctly guess which horse will finish in a place, i.e. finish first, second or third.": "遊戲的目標是正確猜測哪匹馬會完成,即完成第一、第二或第三。",
  "The objective of the game is to get a hand total of closer to 21 than other players without going over 21.": "遊戲的目標是在不超過 21 的情況下使手牌總數比其他玩家更接近 21。",
  "The objective of the game is to get a hand total of closer to 21 than the dealer without going over 21.": "遊戲的目標是在不超過 21 的情況下使手牌總數比莊家更接近 21。",
  "The objective of the game is to get the symbols on the reels to fall in a perfect line.": "遊戲的目標是讓轉軸上的符號落在一條完美的線上。",
  "The objective of the game is to get the symbols on the reels to fall in a perfect line behind one of the paylines.": "遊戲的目標是讓轉軸上的符號落在一條支付線後面的一條完美線上。",
  "The objective of this game is to correctly predict whether the price of a certain coin will go up or down.": "這個遊戲的目標是正確預測某種硬幣的價格是上漲還是下跌。",
  "The pot size grows based on the number of tickets sold.": "底池大小根據售出的門票數量而增加。",
  "The probability of winnings and win coefficient are in strict dependence of the winning chance and the width of the range.": "獲勝概率和獲勝係數嚴格依賴於獲勝機會和範圍的寬度。",
  "There are no rooms available to join": "沒有可供加入的房間",
  "There are three dice in the play and you can bet on the result of one, two or all rolled dice.": "遊戲中有三個骰子,您可以對擲出一個、兩個或所有骰子的結果下注。",
  "There was an error while copying symbol images.": "複製符號圖像時出錯。",
  "There was an error while deleting symbol images.": "刪除符號圖像時出錯。",
  "There was an error while processing the deposit.": "處理存款時出錯。",
  "There was an error while saving the settings.": "保存設置時出錯。",
  "There was an error while sending the email, please check the app logs for more details.": "發送郵件時出錯,請查看應用日誌瞭解更多詳情。",
  "There was an error while uploading the image.": "上傳圖片時出錯。",
  "The scatter symbols will pay out no matter where on the reels they appear, they do not need to land on a payline to win.": "無論它們出現在卷軸上的哪個位置,分散符號都會支付,它們無需落在支付線上即可獲勝。",
  "These credentials do not match our records.": "這些憑據與我們的記錄不符。",
  "The specific number 1, 2, 3, 4, 5, or 6 will appear on one, two, or all three dice.": "特定的數字 1、2、3、4、5 或 6 將出現在一個、兩個或所有三個骰子上。",
  "The sum of all three dice will be equal to the given number.": "三個骰子的總和將等於給定的數字。",
  "The total score will be from 4 to 10 (inclusive) with the exception of a triple": "總分將是從 4 到 10（含）,除了一個三分",
  "The total score will be from 11 to 17 (inclusive) with the exception of a triple.": "總分將是從 11 到 17（含）,除了一個三分。",
  "The verification link is invalid.": "驗證鏈接無效。",
  "The wild symbol has the power to substitute any symbol on the reel that it appears in to create a payline.": "百搭符號有能力替代卷軸上出現的任何符號以創建支付線。",
  "The winner (the one who gets more points without going over 21) gets the pot size (all players bets) minus the house fee of {0}%.": "獲勝者（在不超過 21 點的情況下獲得更多積分的人）獲得底池的所有（所有玩家下注）減去 {0}% 的賭場平臺費。",
  "The winner will be drawn as soon as the raffle completes.": "抽獎結束後將立即抽取中獎者。",
  "They differ depending on which bet and horse you choose.": "它們因您選擇的賭注和馬匹而異。",
  "This affiliate commission is already approved / reject.": "此代理傭金已被批准/拒絕。",
  "This affiliate commission is already approved / rejected.": "此代理傭金已被批准/拒絕。",
  "This bet is not allowed.": "這個賭注是不允許的。",
  "This bet is not related to the other dealing results.": "本次投注與其他發牌結果無關。",
  "This deposit has expired.": "這筆存款已過期。",
  "This field is required": "這是必需填寫的",
  "This game does not exist.": "這個遊戲不存在。",
  "This game involves predicting the result of a flip of a coin.": "這個遊戲涉及預測拋硬幣的結果。",
  "This makes it more difficult for the next player to guess how many points the previous player got.": "這讓下一個玩家更難猜測前一個玩家得了多少分。",
  "This means that you have a fifty – fifty chance to win.": "這意味著你有五十百分比的獲勝機會。",
  "This month": "這個月",
  "this month": "這個月",
  "This page does not exist": "本頁面不存在",
  "This parameter affects payout calculation.": "此參數影響支付計算。",
  "This raffle is already completed.": "本次抽獎已經結束。",
  "This setting sets the max bet for creating a new game room.": "此設置創建新遊戲室的最大賭注。",
  "This setting sets the min bet for creating a new game room.": "此設置創建新遊戲室的最小賭注。",
  "This type of game is not provably fair.": "這種類型的遊戲無法證明是公平的。",
  "This value should be an integer": "這個值應該是一個整數",
  "This value should be a non-negative integer": "這個值應該是一個非負整數",
  "This value should be a positive integer": "這個值應該是一個正整數",
  "This value should be non-negative": "這個值應該是非負的",
  "This value should be numeric": "這個值應該是數字",
  "This value should be positive": "這個值應該是正的",
  "This week": "本星期",
  "This year": "今年",
  "Thousands separator": "千位分隔符號",
  "Three": "三",
  "Three dice total": "總共三個骰子",
  "Three of a kind": "三種",
  "Threshold": "門檻",
  "Throw the dice by clicking \"Play\" button or holding the left mouse button and moving it in the direction of the throw.": "通過單擊\"Play\"按鈕或按住滑鼠左鍵向擲骰方向移動來擲骰子。",
  "Ticket price": "票價",
  "Tickets": "門票",
  "Tickets bought / limit": "購票/限制",
  "Tickets sold": "售出售票",
  "Tickets sold / total": "售出門票/總數",
  "Tie": "領帶",
  "Tie bet": "和局賭",
  "Tie bet payout": "和局支出",
  "Tie bet win": "平局贏",
  "Tier": "層",
  "Tiers": "層",
  "Tier {0}": "第 {0} 層",
  "Time left": "剩餘時間",
  "Title": "標題",
  "To clear all caches at once click the button below.": "要一次清除所有緩存,請單擊下麵的按鈕。",
  "To complete the deposit please make the following transfer": "要完成存款,請進行以下轉賬",
  "To keep a specific card click on it and it will be held during the second draw.": "要保留特定的卡片,請點擊它,它將在第二次抽獎期間保留。",
  "To make it work please add the following system cron job.": "要使其工作,請添加以下系統 cron 作業。",
  "To play the game select a coin, duration (period) and bet amount.": "要玩遊戲,請選擇硬幣、持續時間（期間）和下注金額。",
  "Top line": "頂線",
  "Top up your balance with extra free credits on a regular basis.": "定期用額外的免費積分來充值您的餘額。",
  "Toss bet": "賭注",
  "Toss result": "賭注結果",
  "To start a game you can either specify a comfortable win chance or set the payout you would like to receive if you win.": "要開始遊戲,您可以指定一個合適的獲勝機會,也可以設置獲勝後希望獲得的獎金。",
  "Total": "全部的",
  "Total amount of deposits (only completed)": "存款總額（僅完成）",
  "Total amount of withdrawals (except cancelled)": "提款總額（取消除外）",
  "Total bet": "總賭注",
  "Total net win": "總淨勝",
  "Total number of tickets": "總票數",
  "Totals by game": "按遊戲統計",
  "Total win": "全勝",
  "Transaction": "交易",
  "Transaction is completed.": "交易完成。",
  "Transaction is not authorized": "交易未授權",
  "Transactions": "交易",
  "TRC20 token contract address": "TRC20 代幣合約地址",
  "TRC20 token contract decimals": "TRC20 代幣合約小數",
  "Tree": "樹",
  "Trio 0-00-2": "三人組 0-00-2",
  "Trio 0-1-2": "三人組 0-1-2",
  "Trio 0-2-3": "三人組 0-2-3",
  "Trio 00-2-3": "三人組 00-2-3",
  "Triple": "三倍",
  "Tron": "Tron",
  "Trust your luck and let the ball fall!": "相信你的運氣,讓球落下！",
  "Two": "二",
  "Two-factor authentication": "雙身份驗證",
  "Two-factor authentication enabled": "啟用雙因素身份驗證",
  "Two-factor authentication is already enabled.": "已啟用雙因素身份份驗證。",
  "Two-factor authentication is currently enabled.": "目前已啟用雙因素身份驗證。",
  "Two-factor authentication should be passed.": "應該通過雙因素身份認證。",
  "Two-factor authentication successfully disabled.": "已成功禁用雙因素身份驗證。",
  "Two-factor authentication successfully enabled.": "已成功啟用雙因素身份驗證。",
  "Two of the dice will show a specific combination of two different numbers (for example, a 3 and a 4).": "兩個骰子將顯示兩個不同數字的特定組合（例如,一個 3 和一個 4）。",
  "Two pair": "兩對",
  "Type": "類型",
  "Unknown hand": "未知之手",
  "Unknown key": "未知密鑰",
  "Unprofitable": "無利可圖",
  "Update": "更新",
  "Updated": "更新",
  "Updated at": "更新於",
  "Update database": "更新資料庫",
  "Upgrade to {0}": "升級到{0}",
  "Upload a file": "上傳一個檔",
  "Upload a new image": "上傳新圖片",
  "Uploading...": "正在上傳...",
  "Upon approval the total commissions value will be transferred to your balance.": "經批准,傭金總額將轉入您的餘額。",
  "URL": "網址",
  "User": "用戶",
  "User :name (:email) deposited :n credits (:x :ccy).": "用戶 :name (:email) 存入了 :n 積分 (:x :ccy)。",
  "User :name (:email) lost :n credits in :game (game :id).": "用戶 :name (:email) 在 :game (game:id) 中丟失了 :n 個積分。",
  "User :name (:email) made a new withdrawal request for :n credits.": "用戶 :name (:email) 提出了一個新的 :n 積分提款請求。",
  "User :name (:email) won :n credits in :game (game :id).": "用戶 :name (:email) 在 :game (game:id) 中贏得了 :n 個積分。",
  "User balance will be automatically increased by the commission amount.": "用戶餘額將根據傭金金額自動增加。",
  "User base growth over the last 7 days": "過去 7 天的用戶群增長",
  "User base last 7 days": "過去 7 天的用戶群",
  "User lost a game": "用戶輸了一場比賽",
  "User name": "用戶名",
  "User profile": "用戶資料",
  "Users": "用戶",
  "Users management": "用戶管理",
  "User successfully deleted.": "用戶刪除成功。",
  "User successfully updated.": "用戶成功更新。",
  "User that makes rain in chat": "在聊天中下雨的用戶",
  "User will need to deposit at least this amount before being able to withdraw funds.": "用戶需要至少存入這個金額才能提取資金。",
  "User won a game": "用戶贏了一場比賽",
  "User {0}": "用戶{0}",
  "Validation rules": "驗證規則",
  "Variation": "變化",
  "Verify": "驗證",
  "Verify email": "驗證郵件",
  "Version": "版本",
  "View": "查看",
  "View deposit": "查看存款",
  "View game details": "查看遊戲詳情",
  "View user": "查看用戶",
  "View withdrawal": "查看提款",
  "Voisins du Zéro": "Voisins du Zéro",
  "Wagered": "下注",
  "Wagered last 8 weeks": "過去 8 周下注",
  "Waiting": "等待",
  "Waiting next game": "等待下一場比賽",
  "Wait time for the next faucet": "等待下一個水龍頭的時間",
  "Warning color": "警告顏色",
  "WebGL is not supported by your browser": "您的流覽器不支持 WebGL",
  "We can not find a user with that e-mail address.": "我們找不到使用該電子郵件地址的用戶。",
  "We do not cheat.": "我們不作弊。",
  "Week": "星期",
  "Weekly withdrawal limit": "每週提款限額",
  "We have e-mailed your verification link!": "我們已通過電子郵件發送您的驗證鏈接！",
  "We have sent a verification link to your email.": "我們已將驗證鏈接發送到您的電子郵件。",
  "Wheel": "輪盤",
  "When all the five flop cards are on the table, the Dealer\\": "當所有五張翻牌都在桌上時,Dealer\\",
  "When less than {0} seconds is left to complete the turn and the player chooses to hit they will get one card and automatically stand.": "當完成回合還剩不到 {0} 秒且玩家選擇擊中時,他們將獲得一張牌並自動停牌。",
  "When someone is dealt blackjack (an ace and a ten-value card) the game ends immediately.": "當有人拿到二十一點（一張 A 和一張十值的牌）時,遊戲會立即結束。",
  "Whichever hand is closest to nine is the winner.": "最接近九的手是贏家。",
  "Whoops!": "哎呀！",
  "Wild": "野",
  "Win": "贏",
  "Win chance": "贏得機會",
  "Winner": "優勝者",
  "Winning number": "中獎號碼",
  "wins": "贏",
  "Wins": "贏",
  "Win treshold": "贏的門檻",
  "Win up to {0}": "最多贏 {0}",
  "Win — you win if your horse wins the race.": "贏—如果你的馬贏了比賽,你就贏了。",
  "Withdrawal": "提款",
  "Withdrawal amount": "提款金額",
  "Withdrawal for user :name (:email)": "用戶提款 :name (:email) ",
  "Withdrawal ID, user name or email": "提款 ID、用戶名或郵箱",
  "Withdrawal is completed.": "提現完畢。",
  "Withdrawal is rejected.": "提現被拒絕。",
  "Withdrawal method": "提現方法",
  "Withdrawal methods": "提現方法",
  "Withdrawal method successfully created.": "提現方式創建成功。",
  "Withdrawal method successfully deleted.": "提現方式刪除成功。",
  "Withdrawal method successfully updated.": "提現方式更新成功。",
  "Withdrawal method {0}": "提現方式{0}",
  "Withdrawal of :n credits by user :e": "用戶 :e 提取 :n 積分",
  "Withdrawal of :n credits by user :email": "用戶 :email 提取 :n 積分",
  "Withdrawal request cancelled": "提現請求已取消",
  "Withdrawal request completed": "提現請求已完成",
  "Withdrawal request successfully submitted.": "提現申請成功提交。",
  "withdrawals": "提現",
  "Withdrawals": "提現",
  "Withdrawals by status": "按狀態提現",
  "Withdrawals last 8 weeks": " 8 周內的提現",
  "Withdrawal transaction with reference :id is created.": "已創建參考編號 :id 的提現交易。",
  "Withdrawal {0}": "提現{0}",
  "Won": "獲勝",
  "won in {0} {1}": "在{0} {1} 中獲勝",
  "Year": "年",
  "Yes": "是的",
  "You are logged in": "您已登錄",
  "You are receiving this email because we received a password reset request for your account.": "您收到這封電子郵件是因為我們收到了您帳戶的密碼重置請求。",
  "You can bet on several horses thus increasing your chances to win.": "您可以在幾匹馬上下注,從而增加獲勝的機會。",
  "You can choose how many paylines to play in each round - from 1 to 20.": "您可以選擇每輪玩多少條支付線 - 從 1 到 20。",
  "You can claim faucet in :time": "您可以在 :time 內領取水龍頭",
  "You can claim {0} credits every {1} {2}.": "您可以每 {1} {2}申請 {0} 個積分。",
  "You can enable maintenance mode during application upgrade or when doing other service tasks, so nobody except administrators can use the website.": "您可以在應用升級或執行其他服務任務時啟用維護模式,這樣除了管理員之外,沒有人可以使用該網站。",
  "You can have no more than :n open rooms at the same time.": "您最多可以同時打開 :n 個房間。",
  "You can mark withdrawal request as completed.": "您可以將提款請求標記為已完成。",
  "You can not buy more than :n ticket(s).": "您不能購買超過 :n 張票。",
  "You can not buy tickets.": "你不能買票。",
  "You can not delete currently logged user.": "您不能刪除當前登錄的用戶。",
  "You can not join more than one game room at the same time.": "您不能同時加入多個遊戲室。",
  "You can not leave this room.": "你不能離開這個房間。",
  "You can put up a wager equal to half your original bet, which will get paid 2 to 1 if the dealer has a Blackjack.": "你可以下你原來賭注一半的賭注,如果莊家有二十一點,賭注將得到 2 比 1 的賠付。",
  "You can then exchange any one of the received cards (or all of them) for another in order to collect a winning combination.": "然後,您可以將收到的任何一張（或全部）卡換成另一張,以收集獲勝組合。",
  "You can withdraw no more than :n credits.": "您最多可以提取 :n 個積分。",
  "You do not have permissions to complete this operation.": "您無權完成此操作。",
  "You have several choices to continue the game.": "你有多種選擇可以繼續遊戲。",
  "You have successfully registered!": "您已經成功註冊了！",
  "You lose": "你輸了",
  "you lost": "你輸了",
  "You lost": "你輸了",
  "You might lose the game, but the bonus bet might win or vice versa.": "您可能會輸掉比賽,但紅利賭注可能會贏,反之亦然。",
  "You might make an additional bonus bet called AA bonus bet.": "您可以進行額外的紅利投注,稱為 AA 紅利投注。",
  "You need to deposit at least :n credits before being able to withdraw.": "您需要存入至少 :n 個積分才能提款。",
  "You purchased {0} tickets": "您購買了 {0} 張票",
  "Your affiliate link": "您的會員鏈接",
  "Your best hand is formed by a combination between your own two cards and the five flop cards.": "你最好的一手牌是你自己的兩張牌和五張翻牌的組合。",
  "Your current profit is zero, there is nothing to withdraw.": "你現在的利潤為零,沒有什麼可以提現的。",
  "Your daily withdrawal limit is :n credits (:k already withdrawn).": "您的每日提款限額為 :n 積分（:k 已提現）。",
  "Your deposit request is completed and :amount credits are added to your account.": "您的存款請求已完成,並且 :amount 積分已添加到您的帳戶中。",
  "Your deposit request of :amount credits is cancelled.": "您的 :amount 積分存款請求被取消。",
  "Your email address is not verified.": "您的電子郵件地址未經驗證。",
  "Your email address is successfully verified.": "您的電子郵件地址已成功驗證。",
  "Your email has been verified!": "您的郵箱已通過驗證！",
  "Your info": "您的資料",
  "Your license is successfully registered!": "您的許可證註冊成功！",
  "Your monthly withdrawal limit is :n credits (:k already withdrawn).": "您的每月提款限額是 :n 積分（:k 已經提現）。",
  "You rolled": "你開始滾",
  "Your password": "你的密碼",
  "Your raffle ticket won": "您的抽獎券中獎了",
  "Your session has expired.": "您的對話已過期。",
  "Your weekly withdrawal limit is :n credits (:k already withdrawn).": "您的每週提款限額是 :n 積分（:k 已經提現）。",
  "Your withdrawal request of :amount credits is cancelled.": "您的 :amount 積分提現請求已取消。",
  "Your withdrawal request of :amount credits is completed.": "您的 :amount Credits 提現請求已完成。",
  "You should have received your funds by now.": "你現在應該已經收到了你的資金。",
  "You will be dealt a second card on each hand and can play each hand one after another.": "每手都會發給你第二張牌,並且可以一手接一手地玩。",
  "You will win or lose depending on which section the pointer will land after the wheel stops.": "你的輸贏取決於滾輪停止後指針將落在哪個部分。",
  "You won": "你贏了",
  "you won": "你贏了",
  "You won :amount credits in \":title\" raffle.": "您在 \":title\" 抽獎活動中贏得了 :amount 積分。",
  "Y rotate angle": "Y 旋轉角度",
  "Z axis offset": "Z 軸偏移",
  "Zero": "零",
  "{0}/{1}": "{0}/{1}",
  "{0}/{1} players": "{0}/{1} 玩家",
  "{0} bet {1} and won {2} credits": "{0} 下注 {1} 並贏得 {2} 個積分",
  "{0} bet {1} credits and lost": "{0} 下注 {1} 個積分並輸了",
  "{0} credits added to your account.": "{0} 積分已添加到您的帳戶中。",
  "{0} matches": "{0} 個匹配項",
  "{0} unique random numbers will be generated.": "將生成 {0} 個唯一的亂數。"
}
